[真。宇宙最強]為《黃金兄弟》出山拍打戲 60歲周比利難忘星爺搞gag

女人好易老

read